快啲屌死我！！！！！！！

唔洗屌醒我啦！！！！
直接屌死我啦！
屌死我啦！
屌死我啦！
屌死我呀！！！！
屌我連屎汁都爆埋出嚟呀！！！！
快啲屌呀！！！！

其實你好撚無聊，呢啲post玩一次就算，愈玩愈尷尬，屌你老母都廢事，拉！

係，我係垃圾，我唔死都冇撚用，對唔住對唔住

想問樓主屎眼爛左未